移民台灣都係兩百萬，連兩球都攞唔出，台灣政府點解會覺得你對台灣社會有貢獻？

俾心機快啲儲錢去台灣好過啦，一陣又加價追唔上

聽日 2pm 好想見到你

洗撚咩
我溝左條台妹入埋藉啦傻西

移唔移到一回事
移到之後搵咩工係另一回事

其實拎住兩球好多地方都買到樓

雖然感謝台灣收留手足，但台灣並非一個久安之地，假如藍營再上場，好快成另一個香港